再次呼籲不要忘記五大訴求

無論係和理非
係勇武
係罷工罷市
係勇武抗爭
係塞機場
係塞紅隧
係塞地鐵
係喺金鐘
係喺北角
係喺黃大仙
係喺天水圍
無論爬山方式係點
我地已經爬左兩個月
連民間記者會都開埋
縱使班狗幾咁賤格
班官幾咁無賴
西環幾咁仆街
我地都要喺跟住落嚟堅持五大訴求
追究警黑之餘要謹記成立獨立調查委員會
光復香港之餘都要謹記救翻被捕人士
五大訴求係當初走上街頭二百萬人嘅初衷
係龐大光譜之中嘅共同立場
所以無論持咩立場用咩手法
都要緊守五大訴求
就好似考試答題唔好離題

兩個月喇
要繼續走落去
五大訴求唔可以甩

推

去邊度發夢都要嗌五大訴求
唔好只係嗌光復香港

推爆你

塞地鐵都要嗌五大訴求

開民間記者會都要柒婆回應五大訴求

呢場運動嘅中心思想係五大訴求
更多嘅想法都唔好掩蓋五大訴求嘅追求

推爆佢

接機要宣傳五大訴求

罷市要針對五大訴求

過去嘅成功係建基於五大訴求嘅爭取

推啊推啊